# Pincette conceptuelle

Ces pensées bricolables sont destinées à être utilisées comme matière à rebond
par exemple des pincettes conceptuelles

![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/1e5924f3-9634-4ea7-8597-3993bcadf088.png)